成日係中大聽倒人話好濟

究竟佢地成日話好濟好濟係咩意思
係咪d咩新潮流

好濟

係咪好champ d friend

流料王又開埋d垃圾post
日日係到開埋d膠post想博咩
我屌你老母流料王
你再開post我考慮報警
希望你今次好好反省

究竟點解

GBA成日講

未聽過

見到樓主太肥覺得滯

此貼必火

Yeah yeah祖赫型
Yo check~

咩係好champ

好濟D friend

擠迫又貴呀，120尺賣五佰幾萬。

認真答你
濟:本意是過河，渡過的意思，如同舟共濟，直掛雲帆濟滄海等；由此動詞引申為，對困苦的人加以幫助。
聽講十幾年前有個中文系嘅老鬼受人幫助，就講咗”好濟”去答謝嗰個人。其他人有見及此，就跟住咁講
所以宜家中大啲人就會同人講好濟去唔該啲幫過佢嘅人

好濟巴打

尷尬

好清嘅意思？

多咗

打法都唔同
會唔會係好瀟或者好滔

好瀟洒